[有線] 保皇黨如何「製造」民意？

呢幾個月，大家係咪喺黨媒見到唔同嘅民調，全部都話支持港共／中共施政呢

有線新聞刺針就做咗個調查，睇下呢啲民調係點嚟嘅

原來主要係兩間機構，個名叫青研香港，同埋公民社會研究所

等我哋睇下佢哋點做調查啦

公民社會研究所：

利用支那平台做取樣方法，真係夠晒代表性！

再睇下發言人點樣解釋：

「我覺得真實，個真實係在於我哋攞嘅數據係真實，個真實嘅現況就係有人缺席咗無參賽姐」

青研香港：

清一色用建制派平台搜集資料真係多謝晒

發言人：「 反映唔到香港整體市民嘅意見，唔代表佢係一份無參考價值嘅民調囉」

大家咁就見到保皇黨點樣偽造民意，企圖篡改歷史啦
再Post多次條Link，入面有片：

push

「民調」機構：

新聞刺針

支那成撚日自己呃鼠己，舊年區選都係咁樣比香港人離棄變少數派

比大家欣賞下傑出例子：

十二港人：「公民社會研究所」喺本月18至20日期間以網上問卷訪問咗2262人，結果聲稱有近九成受訪者認為內地司法機關處理內地觸犯法律港人案件嘅安排「非常恰當」。

教育局釘牌： 逾9成半人認同相關教材有散播「獨暴」元素，八成受訪者認為教育局對案件的處理恰當

司法改革： 絕大部分受訪者均認為「有需要」或「非常有需要」進行司法機構改革，當中約八成認為應設立獨立的「監察司法委員會」及「量刑委員會」

全民檢測：公民社會研究所於本周二、三，以網上問卷方式訪問10419人，發現89.23%受訪者表示一定會，或應該會參與全民檢測。

有線泄露國家機密

笑死

陳志豪自己最清楚自己有冇講大話

曾參與2019年區議會選舉西貢區議會德明選區，但以4217票對5240票不敵民主派候選人鄭仲文。

呢啲垃圾民調呃廢佬就ok

是L但啦
民意呢D虛銜來啫
無民意咪又係搞9你

推

延伸閱讀（蘋果）

港聞專題：公民社會研究所圍爐問卷 建制微信民調篤數維穩

有線高質

姐係建制都有4成人唔讚成dq